女友人小狗疑咬人驚動警方 天開創辦人疑襲警被控

被告袁耀輝。（陸羽平攝）(蘋果日報)

天開數碼媒體創辦人袁耀輝去年因一隻小狗而惹官非，去年11月袁的女友人在銅鑼灣放狗期間，狗兒疑咬傷途人，事件報警後袁到場了解，期間袁與途人各執一詞發生爭執，及後袁疑傷及警員，結果被控襲警罪，案件今在東區裁判法院提堂。

被告袁耀輝（45歲）被控於去年11月6日在銅鑼灣記利佐治街近港鐵站E出口外襲擊高級警員陳家平。

法庭今應辯方要求暫時不作答辯，以讓辯方索取文件，案件押至下月14日再訊。

【案件編號：ESCC1112/19】
記者陸羽平